十二道峰味 之亟限手速

有冇人可以話俾我聽佢做緊乜？
太快啦，完全睇唔到

兩隻手高速移動
之後啲白色汁液射晒落張枱
有啲仲射咗落地下添
嘥晒啲嘢
好想舔

真係想知佢整緊乜嘢

推，求答案